假設香港全面戰爭

有咩地方會安全少少

西貢
小西灣
淺水灣
錦田

淺水灣會否成為美軍搶灘地點。
東面有赤柱雷達站，北上十分鐘內到跑馬地灣仔